{
    "Otros bienes muebles": [
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R4586002033",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 1000,
            "Tasaci\u00f3n": 1000.0,
            "Puja m\u00ednima": 100,
            "Tramos": 100,
            "Dep\u00f3sito": 100.0,
            "Descripci\u00f3n": "RESTOS DEL VEH\u00cdCULO JAGUAR XF 3748GSL, QUE FU\u00c9 AFECTADO POR EL SINIESTRO      EXTRAORDINARIO DE FECHA 03-09-2023, QUE SE TRAMITA CON N\u00daMERO DE EXPEDIENTE  DEL CONSORCIO 2023/45/02038/01.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "GASTOS DE DEPOSITO: El transcurso de 3 d\u00edas h\u00e1biles, desde la notificaci\u00f3n por parte de la AEAT del cese de nombramiento de depositario (donde se le comunicar\u00e1 que procede la finalizaci\u00f3n del dep\u00f3sito y la entrega del bien al nuevo adquirente o la restituci\u00f3n al anterior propietario), implicar\u00e1 la finalizaci\u00f3n de la relaci\u00f3n contractual entre la Agencia Tributaria y el depositario por lo que al bien en cuesti\u00f3n se refiere. La empresa depositaria podr\u00e1, a partir de esa fecha, establecer la tarifa que considere oportuna, de acuerdo con los precios del mercado, al interesado.",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JV-2025-241068",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Tipo": "JUDICIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 10380,
            "Tasaci\u00f3n": 10380.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 207.6,
            "Dep\u00f3sito": 519.0,
            "Descripci\u00f3n": "Mobiliario y Electrodom\u00e9sticos bar",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "S\u00ed (Calle Pau Clar\u00eds, 128 de Barcelona)",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 50460.92,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NE-2025-1416044",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL EN VENTA EXTRAJUDICIAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": "No consta",
            "Tasaci\u00f3n": 243000.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 12150.0,
            "Descripci\u00f3n": "40500 participaciones de la Sociedad MRYM SMAR SL",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "PRENDA A FAVOR DEL ACREEDOR",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 26441.92,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NE-2025-1426037",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL EN VENTA EXTRAJUDICIAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 24360,
            "Tasaci\u00f3n": 24360.0,
            "Puja m\u00ednima": 24360,
            "Tramos": 100,
            "Dep\u00f3sito": 1218.0,
            "Descripci\u00f3n": "PARTICIPACIONES SOCIALES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No",
            "Cargas": "LIBRE DE CARGAS",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "12.000 PARTICIPACIONES SOCIALES DE 1\u20ac DE VALOR NOMINAL, DE LA MERCANTIL \"SOCIEDAD UNIVERSITARIA PARA LA CALIDAD DE LA EDUCACI\u00d3N, S.L.\", TITULARIDAD DE DON JOS\u00c9 MAR\u00cdN CER\u00d3N.",
            "Cantidad reclamada": 29948.85,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R2986002007",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-14",
            "Fin": "2025-02-03",
            "Valor": 51291.76,
            "Tasaci\u00f3n": 51291.76,
            "Puja m\u00ednima": 5129.18,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 5129.17,
            "Descripci\u00f3n": "52 PARTICIPACIONES SOCIALES DE ACTIVOS PATRIMONIALES GUCHI SL (DE LA 1 A LA   52 AMBAS INCLUSIVE)",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "Existe prohibici\u00f3n de disponer sobre las fincas 28227 y 28229 del Registro de la Propiedad n\u00ba8 de M\u00e1laga y sobre la finca 16510/B del Registro de la Propiedad n\u00ba10 de M\u00e1laga.",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO ROJO TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO ROJO TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO SAND TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO SAND TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO CAMEL TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO CAMEL TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO NEGRO TABARCA NEGRO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO NEGRO TABARCA NEGRO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA CRUZADA CIERVO STAR/VACUNO PLATINO/SAND TABARCA BLANCO 8 PARES -     MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA CRUZADA CIERVO STAR/VACUNO PLATINO/SAND TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA CRUZADA CIERVO STAR/VACUNO PLOMO/NEGRO TABARCA NEGRO 8 PARES -       MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA CRUZADA CIERVO STAR/VACUNO PLOMO/NEGRO TABARCA NEGRO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO NEGRO JAZMIN NEGRO/NATURAL 8 PARES - MARCA PEPE        MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO NEGRO JAZMIN NEGRO/NATURAL 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO SAND JAZMIN BEIG/NATURAL 8 PARES - MARCA PEPE          MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO SAND JAZMIN BEIG/NATURAL 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "DEPORTIVO PICADO CIERVO STAR/C.S. PICADO PLATINO/PLATINO ROSA MARFIL 8 PARES  - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "DEPORTIVO PICADO CIERVO STAR/C.S. PICADO PLATINO/PLATINO ROSA MARFIL 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "DEPORTIVO PICADO VACUNO/VA.PICADO BLANCO/BLANCO ROSA MARFIL 8 PARES - MARCA   PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "DEPORTIVO PICADO VACUNO/VA.PICADO BLANCO/BLANCO ROSA MARFIL 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "DEPORTIVO PICADO VACUNO/VA.PICADO MARINO/MARINO ROSA MARFIL 8 PARES - MARCA   PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "DEPORTIVO PICADO VACUNO/VA.PICADO MARINO/MARINO ROSA MARFIL 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "ZUECO CIERVO STAR PLATINO MARTINICA NATA 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ZUECO CIERVO STAR PLATINO MARTINICA NATA 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "ZUECO CIERVO STAR PLOMO MARTINICA NEGRO 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ZUECO CIERVO STAR PLOMO MARTINICA NEGRO 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "ZUECO VACUNO BLANCO MARTINICA NATA 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ZUECO VACUNO BLANCO MARTINICA NATA 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "ZUECO VELCROS VACUNO BLANCO MILOS BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ZUECO VELCROS VACUNO BLANCO MILOS BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "ZUECO VELCROS VACUNO ROJO MILOS BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ZUECO VELCROS VACUNO ROJO MILOS BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "ZUECO VELCROS VACUNO SAND MILOS BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ZUECO VELCROS VACUNO SAND MILOS BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SALON TACON VACUNO NEGRO HANDY 41 NEGRO 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SALON TACON VACUNO NEGRO HANDY 41 NEGRO 12 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SALON TACON VACUNO MARINO HANDY 41 CARAMELO 10 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SALON TACON VACUNO MARINO HANDY 41 CARAMELO 10 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002029",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 5562.7,
            "Tasaci\u00f3n": 5562.7,
            "Puja m\u00ednima": 556.27,
            "Tramos": 200,
            "Dep\u00f3sito": 556.27,
            "Descripci\u00f3n": "SANDALIA VELCRO VACUNO BLANCO TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SANDALIA VELCRO VACUNO BLANCO TABARCA BLANCO 8 PARES - MARCA PEPE MENARGUES",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002026",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 769555.02,
            "Tasaci\u00f3n": 769555.02,
            "Puja m\u00ednima": 76955.5,
            "Tramos": 5000,
            "Dep\u00f3sito": 76955.5,
            "Descripci\u00f3n": "500 PARTICIPACIONES SOCIALES (50% DEL TOTAL) DE BAOBAB JARAMA, SL, NIF        B35882133. OBJETO SOCIAL, ENTRE OTROS, LA INTERMEDIACI\u00d3N DEL COMERCIO Y LA   EXPORTACI\u00d3N DE TODA CLASE DE MERCANCIAS.(MATERIAS PRIMAS AGRARIAS, TEXTILES, MAQUINARIA ETC). PROPIETARIA DE INMUEBLE, VIVIENDA UNIFAMILAR EN PARACUELLOS DEL JARAMA.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "EL OTRO 50% DE LAS PARTICIPACIONES SOCIALES DE BAOBAB JARAMA,SE SUBASTAN CON EL N\u00famero de subasta: SUB-AT-2024-24R3586002027",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002027",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 769555.02,
            "Tasaci\u00f3n": 769555.02,
            "Puja m\u00ednima": 76955.5,
            "Tramos": 5000,
            "Dep\u00f3sito": 76955.5,
            "Descripci\u00f3n": "500 PARTICIPACIONES SOCIALES (50% DEL TOTAL) DE BAOBAB JARAMA, SL, NIF        B35882133. OBJETO SOCIAL, ENTRE OTROS, LA INTERMEDIACI\u00d3N DEL COMERCIO Y LA   EXPORTACI\u00d3N DE TODA CLASE DE MERCANCIAS.(MATERIAS PRIMAS AGRARIAS, TEXTILES, MAQUINARIA ETC). PROPIETARIA DE INMUEBLE, VIVIENDA UNIFAMILAR EN PARACUELLOS DEL JARAMA.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "EL OTRO 50% DE LAS PARTICIPACIONES SOCIALES DE BAOBAB JARAMA,SE SUBASTAN CON EL N\u00famero de subasta: SUB-AT-2024-24R3586002026",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R4186002057",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 33343.11,
            "Tasaci\u00f3n": 33343.11,
            "Puja m\u00ednima": 3334.31,
            "Tramos": 1000,
            "Dep\u00f3sito": 3334.31,
            "Descripci\u00f3n": "3600 PARTICIPACIONES SOCIALES QUE REPRESENTAN EL 78,26% DEL CAPITAL SOCIAL    DE LA ENTIDAD GEDISPRO GESTORA SL CON N.I.F: B72307408, CON N\u00daMERO 1 A 3.600 (AMBAS INCLUSIVE), EMBARGADAS POR DILIGENCIA 111923310645Z",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "Se enajenan 3.600 acciones, que representan el 78,26 % del capital social de la entidad GEDISPRO GESTORA SL (B72307408), numeradas desde la 1 a 3.600, ambas inclusive.",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1416040",
            "Categor\u00eda": "Derechos de propiedad intelectual",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-14",
            "Fin": "2025-02-03",
            "Valor": 50000,
            "Tasaci\u00f3n": 50000.0,
            "Puja m\u00ednima": 40000,
            "Tramos": 5000,
            "Dep\u00f3sito": 40000.0,
            "Descripci\u00f3n": "MARCAS, PATENTES Y DOMINIOS DE PARTY FIESTA",
            "Puja m\u00e1s alta": 40000.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "LIBRE DE CARGAS",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "PENDIENTES DE INSCRIPCION EN EL REGISTRO DE MARCAS Y PATENTES",
            "Cantidad reclamada": 50000.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NE-2025-1436033",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL EN VENTA EXTRAJUDICIAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 486322.5,
            "Tasaci\u00f3n": 486322.5,
            "Puja m\u00ednima": "No consta",
            "Tramos": "No consta",
            "Dep\u00f3sito": 24316.13,
            "Descripci\u00f3n": "PARTICIPACIONES SOCIALES DE S.L.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "CONSTA EN DOCUMENTO ADJUNTO DIRIGIDO POR LA PARTE DEUDORA AL JUZGADO N4 DE CHICLANA(SE ADJUNTA)",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "PARTIC. SOCIALES EN PEDRO RODRIGUEZ-TENORIO TOCINO S.L. DE DO\u00d1A CARMEN RODRIGUEZ TENORIO GARCIA NUMEROS 892 A 900 , 2486 A 2501, ASI COMO EL D\u00ba HEREDITARIO 1 A 801 Y 903 A 2325. (UNO INFORME VALOR)",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": 251807.96,
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NE-2025-1436033",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL EN VENTA EXTRAJUDICIAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 486322.5,
            "Tasaci\u00f3n": 486322.5,
            "Puja m\u00ednima": "No consta",
            "Tramos": "No consta",
            "Dep\u00f3sito": 24316.13,
            "Descripci\u00f3n": "PARTICIPACIONES SOCIALES EN S.L.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "CONSTA EN DOCUMENTO ADJUNTO DIRIGIDO POR LA PARTE DEUDORA AL JUZGADO N4 DE CHICLANA(SE ADJUNTA)",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "PARTIC. SOCIALES EN PEDRO RODRIGUEZ-TENORIO TOCINO S.L.          DE DON ANTONIO RODRIGUEZ TENORIO GARCIA NUMEROS 883 A 891 , 2470 A 2485, ASI COMO EL D\u00ba HEREDITARIO  1 A 801 Y 903 A 2325. (UNO INFORME VALOR)",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": 251807.96,
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R4586002048",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 300,
            "Tasaci\u00f3n": 300.0,
            "Puja m\u00ednima": 30,
            "Tramos": 50,
            "Dep\u00f3sito": 30.0,
            "Descripci\u00f3n": "RESTOS DEL VEH\u00cdCULO SIN MATRICULAR MERCEDES E 320 CDI WDB2110261A715319, QUE  FU\u00c9 AFECTADO POR EL SINIESTRO EXTRAORDINARIO DE FECHA 03-09-2023, QUE SE     TRAMITA CON N\u00daMERO DE EXPEDIENTE DEL CONSORCIO 2023/45/02038/01.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "GASTOS DE DEPOSITO: El transcurso de 3 d\u00edas h\u00e1biles, desde la notificaci\u00f3n por parte de la AEAT del cese de nombramiento de depositario (donde se le comunicar\u00e1 que procede la finalizaci\u00f3n del dep\u00f3sito y la entrega del bien al nuevo adquirente o la restituci\u00f3n al anterior propietario), implicar\u00e1 la finalizaci\u00f3n de la relaci\u00f3n contractual entre la Agencia Tributaria y el depositario por lo que al bien en cuesti\u00f3n se refiere. La empresa depositaria podr\u00e1, a partir de esa fecha, establecer la tarifa que considere oportuna, de acuerdo con los precios del mercado, al interesado.",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426034",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 106471,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 106471.0,
            "Descripci\u00f3n": "672 unidades y 494 unidades de Bolsas de Deporte",
            "Puja m\u00e1s alta": 500.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "libres",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 106471.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426034",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 106471,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 106471.0,
            "Descripci\u00f3n": "235 unidades de toallas",
            "Puja m\u00e1s alta": 500.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "libres",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 106471.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426034",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 106471,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 106471.0,
            "Descripci\u00f3n": "1555 unidades de calcetines de fibras sint\u00e9ticas",
            "Puja m\u00e1s alta": 500.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "libre",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 106471.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426034",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 106471,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 106471.0,
            "Descripci\u00f3n": "1000 unidades y 1800 unidades, de pantalones corto",
            "Puja m\u00e1s alta": 500.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "libre",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 106471.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426034",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 106471,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 106471.0,
            "Descripci\u00f3n": "pantalones cortos, conjuntos de ropa y camisetas",
            "Puja m\u00e1s alta": 500.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "libre",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 106471.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426034",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 106471,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 106471.0,
            "Descripci\u00f3n": "botas de futbol",
            "Puja m\u00e1s alta": 500.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "libre",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 106471.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2025-1426035",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 56453.76,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 56453.76,
            "Descripci\u00f3n": "5891 CHANCLAS",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Cargas": "LIBRE",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 56453.76,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-241033",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 290194.9,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 5803.89,
            "Dep\u00f3sito": 14509.74,
            "Descripci\u00f3n": "Licencia de Farmacia n\u00ba 172 del Colegio de Farmac\u00e9uticos de Albacete.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 599674.29,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-241033",
            "Categor\u00eda": "Mobiliario",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 290194.9,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 5803.89,
            "Dep\u00f3sito": 14509.74,
            "Descripci\u00f3n": "Armarios, estantes, mostrador de madera, sillas, b\u00e1scula, caja registradora, caja fuerte, impresora, estanter\u00edas de metal, ordenador y programa inform\u00e1tico.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 599674.29,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-240993",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 211593.94,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 4231.87,
            "Dep\u00f3sito": 10579.69,
            "Descripci\u00f3n": "Maquinaria diversa",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 5138816.78,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-240993",
            "Categor\u00eda": "Maquinaria",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 28543,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 570.86,
            "Dep\u00f3sito": 1427.15,
            "Descripci\u00f3n": "Maquinaria y mobiliario de oficina",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 5138816.78,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-240993",
            "Categor\u00eda": "Instalaciones",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 2939.18,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 58.78,
            "Dep\u00f3sito": 146.95,
            "Descripci\u00f3n": "Climatizaciones",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 5138816.78,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2025-240993",
            "Categor\u00eda": "Mercader\u00edas y materias primas",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 419834.45,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 8396.68,
            "Dep\u00f3sito": 20991.72,
            "Descripci\u00f3n": "Pantalones, tejidos, fornitura, hilos, etiquetas y embalajes.",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 5138816.78,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-AT-2025-24R3586002028",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "AGENCIA TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 440146.08,
            "Tasaci\u00f3n": 440146.08,
            "Puja m\u00ednima": 44014.61,
            "Tramos": 2000,
            "Dep\u00f3sito": 44014.6,
            "Descripci\u00f3n": "2253 PARTICIPACIONES SOCIALES DE LA ENTIDAD 1965 ALCOHOL SL (74,97% CAPITAL   SOCIAL). TENIENDO COMO OBJETO SOCIAL EL COMECIO AL POR MAYOR DE PRODUCTOS    ALIMENTCICIOS, BEBIDAS Y TABACO. COMPRA, VENTA, ALQUILER, PROMOCI\u00d3N,         CONSTRUCCION, EXPLOTACI\u00d3N DE VIVIENDAS, BUNGALOWS. . . .ETC..",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": 0,
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO                                     ",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240877",
            "Categor\u00eda": "Joyas, obras de arte y antig\u00fcedades",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-07",
            "Fin": "2025-01-27",
            "Valor": 33500,
            "Tasaci\u00f3n": 33500.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 670,
            "Dep\u00f3sito": 1675.0,
            "Descripci\u00f3n": "Seg\u00fan el reportaje fotogr\u00e1fico adjunto al edicto. ",
            "Puja m\u00e1s alta": 5360.0,
            "Visitable": "No",
            "Cargas": "Ninguna - Libre de cargas",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": 158000.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-214786",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-17",
            "Fin": "2025-02-06",
            "Valor": 215000,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 4300,
            "Dep\u00f3sito": 10750.0,
            "Descripci\u00f3n": "MITAD INDIVISA TITULARIDD DEL EJECUTDO D. FRANCISCO MIGUENS TORRES, DEL VIVERO FLOTANTE Y LA CONCESI\u00d3N ADMINISRATIVA QUE LA AMPARA, DENOMINADA BORREIROS, sita en el Distrito Mar\u00edtimo de Vilagarcia de Arousa, pol\u00edgono B, cuadr\u00edcula 105",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No consta",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "Esta subasta se celebra conforme a lo dispuesto en los          apartados 2.b) y 4 del art\u00edculo 10 del Decreto 406/1996, de 7 de noviembre, por el que se aprueba el Reglamento de viveros de cultivos marinos en la aguas de Galicia (DOG n\u00fam. 228, de 21 de noviembre).",
            "Cantidad reclamada": 80000.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2024-231887",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-21",
            "Fin": "2025-02-10",
            "Valor": 400000,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 100,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 20000.0,
            "Descripci\u00f3n": "LOTE 7.- MAQUINA ECO EN MONTAJE consistente en maquinaria inacabada destinada a la fabricaci\u00f3n y colocaci\u00f3n de bloques de hormig\u00f3n. Se trata de una m\u00e1quina espec\u00edfica, fabricada y montada, en parte, en las instalaciones de la concursada. El valor dado a esta m\u00e1quina por la concursada es de 400.000 euros, que es la cantidad contabilizada por la inversi\u00f3n realizada para su fabricaci\u00f3n y montaje. No se dispone de planos de fabricaci\u00f3n. Su fabricaci\u00f3n responde a la solicitud de un cliente y por tanto adaptada a las necesidades de aquel, quien finalmente no termin\u00f3 de abonar su importe. Lo anterior, unido a la declaraci\u00f3n de concurso de TALLERES HORPRE, S.A. impidi\u00f3 su terminaci\u00f3n. La maquinaria tampoco dispone de cuadro el\u00e9ctrico, lo que la hace inservible para el uso que se pretend\u00eda. En definitiva, es una m\u00e1quina inacabada que no funciona. Partes de la misma se encuentran sin montar y sin pintar.",
            "Puja m\u00e1s alta": 8888888.88,
            "Visitable": "No consta (Para conocer el estado actual de la m\u00e1quina contactar con la Administradora concursal Nuria Ferrer Amor\u00f3s, en el Tel\u00e9fono: 629157885 y  direcci\u00f3n electr\u00f3nica: ac.tallereshorpre@outlook.es y ferrer.concursal@gmail.com. Se encuentra depositada en el domicilio social de la mercantil concursada en Avda. Mario Spreafico, 78 de Archena. Los administradores concursales han de facilitar a los interesados toda la informaci\u00f3n necesaria para conocer el estado real y cargas de los bienes.)",
            "Cargas": "No se conoce que existan cargas con respecto al bien subastado",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SUBASTA CON PUJA SECRETA. Solo los usuarios registrados en este portal pueden acceder al edicto, condiciones de esta subasta y documentaci\u00f3n incorporada a la subasta. Lectura obligatoria. Por el hecho de pujar, se aceptan todas las condiciones publicadas. PRECIO DE COBERTURA: El precio m\u00e1ximo que publica el portal durante la celebraci\u00f3n ha sido introducido por la autoridad gestora para ocultar informaci\u00f3n sobre las pujas ofrecidas durante la subasta. Todas las posturas deben ser inferiores a ese importe y se mantendr\u00e1n en secreto para obtener el mejor precio posible. SUBASTA SIN PR\u00d3RROGA. La subasta finalizar\u00e1 el d\u00eda y hora previstos, aunque se introduzca una puja en la hora anterior al cierre de la subasta. PRECIO MINIMO. El precio m\u00ednimo por el que se puede adquirir el lote es de 100 euros o el que se indique por motivos especiales. El plazo para pagar el precio es de 10 d\u00edas h\u00e1biles siguientes al cierre de la subasta. Si no se paga el precio, el dep\u00f3sito se perder\u00e1 para aplicarse a los fines del concurso y se celebrar\u00e1 nueva subasta. El dep\u00f3sito participar no ser\u00e1 inferior a 1.000 euros ni superior a 30.000 euros, y se devolver\u00e1 el posible exceso sobre el precio final. LOS DEP\u00d3SITOS SE DEVUELVEN INMEDIATAMENTE a quien no ha sido el mejor postor porque no se admiten reservas de puja.",
            "Cantidad reclamada": 1.0,
            "Cantidad reclamada.1": "-",
            "Provincia": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-RC-2024-250070015476X",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "RECAUDACI\u00d3N TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-16",
            "Fin": "2025-02-05",
            "Valor": 30,
            "Tasaci\u00f3n": 30.0,
            "Puja m\u00ednima": 30,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 3.0,
            "Descripci\u00f3n": "PARTICACIONES SOCIALES \"LA GENTE PIDE SL \" NUMERO PARTICIPACIONES 30",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": 910325.8,
            "Provincia": "Lleida"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-RC-2024-250070015476X",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "RECAUDACI\u00d3N TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-16",
            "Fin": "2025-02-05",
            "Valor": 19613.33,
            "Tasaci\u00f3n": 19613.33,
            "Puja m\u00ednima": 98.07,
            "Tramos": 50,
            "Dep\u00f3sito": 196.13,
            "Descripci\u00f3n": "PARCIPACIONES SOCIALES \"MIL SUCRES SL\"           NUMERO PARCIPACIONES 8.000          NUMERO PARTICIPACIONES SOCIEDAD 10.000          CAPITAL SOCIAL 10.000,00 EUROS",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": 910325.8,
            "Provincia": "Lleida"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-RC-2024-250070015476X",
            "Categor\u00eda": "Otros bienes y derechos",
            "Tipo": "RECAUDACI\u00d3N TRIBUTARIA",
            "Inicio": "2025-01-16",
            "Fin": "2025-02-05",
            "Valor": 10360.53,
            "Tasaci\u00f3n": 10360.53,
            "Puja m\u00ednima": 5180.25,
            "Tramos": 50,
            "Dep\u00f3sito": 103.6,
            "Descripci\u00f3n": "PARCIPACIONES SOCIALES \" EL JAPONES FRANCES DE LLEIDA SL\"           NUMERO PARTICIPACIONES 3.000          PARCIPACIONES SOCIEDAD 6.000          CAPITAL SOCIAL  6.000,00 EUROS",
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Visitable": "No",
            "Cargas": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "PLENO DOMINIO",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cantidad reclamada": "-",
            "Cantidad reclamada.1": 910325.8,
            "Provincia": "Lleida"
        }
    ],
    "Vehiculos": [
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-236972",
            "Categor\u00eda": "Turismos",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 87000,
            "Valor": 8300,
            "Tasaci\u00f3n": 8300,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 166,
            "Dep\u00f3sito": 415,
            "Puja m\u00e1s alta": 2822,
            "Descripci\u00f3n": "TURISMO RENAULT CLIO matr\u00edcula 6483JZZ, COLOR BLANCO",
            "Matr\u00edcula": "6483JZZ",
            "Marca": "RENAULT",
            "Modelo": "CLIO",
            "Matriculaci\u00f3n": "2017-06-19",
            "Visitable": "No consta"
        }
    ],
    "Inmuebles": [
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2023-218635",
            "Categor\u00eda": "Otros",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 158573.13,
            "Valor": 277923.69,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 0,
            "Dep\u00f3sito": 13896.18,
            "Puja m\u00e1s alta": 10000.0,
            "Descripci\u00f3n": "Planta Baja de la derecha entrando con su nave y terraza del edificio sito en Valencia, con fachada de trece metros a la calle Marqu\u00e9s de Zenete, demarcada con el n\u00famero diez de polic\u00eda y compresivo de una total superficie de trescientos diecinueve metros y cuarenta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados. Se compone de dos plantas bajas, con corral en cada una y patio entre ambas, con ascensor que da acceso a cinco pisos y \u00e1ticos, con habitaciones encaradas en cada uno. La parte edificada mide ciento ochenta y ocho metros, cincuenta dec\u00edmetros cuadrados, ocupando el resto, hasta la total superficie indicada, los corrales de la planta baja. ",
            "Direcci\u00f3n": "C/MARQU\u00c9S DE ZENETE, 10 PLANTA BAJA DERECHA",
            "Localidad": "VALENCIA",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "Se entender\u00e1 que todo licitador acepta como bastante la titulaci\u00f3n existente en el procedimiento de ejecuci\u00f3n o asume su inexistencia, as\u00ed como las consecuencias de que sus pujas no superen los porcentajes del tipo de la subasta establecidos en el art\u00edculo 670 de la Ley de enjuiciamiento civil. Se hace constar asimismo, que las cargas, grav\u00e1menes y asientos anteriores al cr\u00e9dito del actor continuar\u00e1n subsistentes y que, por el solo hecho de participar en la subasta, el licitador los admite y acepta quedar subrogado en la responsabilidad derivada de aqu\u00e9llos si el remate se adjudicare a su favor.",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2023-218635",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 158573.13,
            "Valor": 277923.69,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 0,
            "Dep\u00f3sito": 13896.18,
            "Puja m\u00e1s alta": 9000.0,
            "Descripci\u00f3n": "Planta Baja de la izquierda donde se halla instalado un horno del edificio sito en Valencia, con fachada de trece metros a la calle Marqu\u00e9s de Zenete, demarcada con el n\u00famero diez de polic\u00eda y compresivo de una total superficie de trescientos diecinueve metros y cuarenta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados. Se compone de dos plantas bajas, con corral en cada una y patio entre ambas, con ascensor que da acceso a cinco pisos y \u00e1ticos, con habitaciones encaradas en cada uno. La parte edificada mide ciento ochenta y ocho metros, cincuenta dec\u00edmetros cuadrados, ocupando el resto, hasta la total superficie indicada, los corrales de la planta baja. ",
            "Direcci\u00f3n": "C/MARQUES DE ZENETE, 10, PLANTA BAJA IZQUIERDA",
            "Localidad": "VALENCIA",
            "Provincia": "Valencia/Val\u00e8ncia",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "Se entender\u00e1 que todo licitador acepta como bastante la titulaci\u00f3n existente en el procedimiento de ejecuci\u00f3n o asume su inexistencia, as\u00ed como las consecuencias de que sus pujas no superen los porcentajes del tipo de la subasta establecidos en el art\u00edculo 670 de la Ley de enjuiciamiento civil. Se hace constar asimismo, que las cargas, grav\u00e1menes y asientos anteriores al cr\u00e9dito del actor continuar\u00e1n subsistentes y que, por el solo hecho de participar en la subasta, el licitador los admite y acepta quedar subrogado en la responsabilidad derivada de aqu\u00e9llos si el remate se adjudicare a su favor.",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240577",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 54300.5,
            "Valor": 24040.48,
            "Tasaci\u00f3n": 24040.48,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 480.8,
            "Dep\u00f3sito": 1202.02,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": " N\u00famero Tres.- Local comercial en planta baja del edificio sito en Granada, en antigua Carretera de M\u00e1laga, Edificio Fuengirola, Portal Uno, n\u00famero tres. Tiene una superficie \u00fatil de 28,75 metros cuadrados. Finca n\u00ba 283 del Registro de la Propiedad n\u00ba 2 de Granada.          ",
            "Direcci\u00f3n": "Local comercial en planta baja del edificio sito en Granada, en antigua Carretera de M\u00e1laga, Edificio Fuengirola, Portal Uno, n\u00famero tres",
            "Localidad": "Granada",
            "Provincia": "Granada",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "CERTIFICACION DE CARGAS",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240577",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 54300.5,
            "Valor": 60101.21,
            "Tasaci\u00f3n": 60101.21,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1202.02,
            "Dep\u00f3sito": 3005.06,
            "Puja m\u00e1s alta": 10818.18,
            "Descripci\u00f3n": "N\u00famero Cuatro.- Local comercial en planta baja del edificio sito en Granada, en antigua Carretera de M\u00e1laga, Edificio Fuengirola, Portal Uno, n\u00famero cuatro. Tiene una superficie \u00fatil de 78,00 metros cuadrados. Finca n\u00ba 285 del Registro de la Propiedad n\u00ba 2 de Granada.",
            "Direcci\u00f3n": ".- Local comercial en planta baja del edificio sito en Granada, en antigua Carretera de M\u00e1laga, Edificio Fuengirola, Portal Uno, n\u00famero cuatro. ",
            "Localidad": "GRANADA",
            "Provincia": "Granada",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "CERTIFICACION DE CARGAS",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2024-239148",
            "Categor\u00eda": "Trastero",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 1.0,
            "Valor": 1000.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 100,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 1000.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 8888888.88,
            "Descripci\u00f3n": "(AVISO: Seg\u00fan la informaci\u00f3n catastral, ha fallecido el propietario de la otra mitad indivisa del trastero) MITAD INDIVISA DE UN TRASTERO.-  URBANA: PORCION UNO.- Planta de semis\u00f3tano destinada a plazas de garaje en n\u00famero de 179 numeradas del 1 al 179 ambos inclusive, se\u00f1alizadas en suelo y/o pared, y de 96 trasteros cerrados, numerados del 1 al 96, ambos inclusive. Direcci\u00f3n catastral CL JUAN SANCHEZ PERELLO 8 Bl:F2 Pl:-1 Pt:T44 30360 LA UNION. En cuanto a una participaci\u00f3n indivisa de esta finca que se concreta en el trastero n\u00famero CUARENTA Y CUATRO, que tiene una superficie \u00fatil de 4,12 m2. Cuota 0,15 %. Seg\u00fan informa la Administraci\u00f3n Concursal, no disponen de fotograf\u00edas y se desconoce su estado actual. El abono del Ibi est\u00e1 al corriente del pago y la comunidad de propietarios nunca ha girado recibos",
            "Direcci\u00f3n": "c/ Juan S\u00e1nchez Perell\u00f3, 8",
            "Localidad": "La Uni\u00f3n",
            "Provincia": "Murcia",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta (La adquisici\u00f3n del derecho subastado puede no dar lugar a la inmediata entrega de la posesi\u00f3n del bien, al poder resultar afectados derechos de terceros no demandados en el presente procedimiento. )",
            "Visitable": "No consta (Para m\u00e1s informaci\u00f3n, contactar con la administradora concursal ADMINISTRADOR CONCURSAL: JOS\u00c9 MIGUEL IGUALADA BELCH\u00cd,  calle Calder\u00f3n de la Barca, 5, 4\u00baA, 30001, Murcia,  tel\u00e9fono de contacto: 868043987, y correo electr\u00f3nico abogados@igualadabelchi.com. Los administradores concursales han de facilitar a los interesados toda la informaci\u00f3n necesaria para conocer el estado real y cargas de los bienes.)",
            "Informaci\u00f3n adicional": "SUBASTA CON PUJA SECRETA. Solo los usuarios registrados en este portal pueden acceder al edicto, condiciones de esta subasta y documentaci\u00f3n incorporada a la subasta. Lectura obligatoria. Por el hecho de pujar, se aceptan todas las condiciones publicadas. PRECIO DE COBERTURA: El precio m\u00e1ximo que publica el portal durante la celebraci\u00f3n ha sido introducido por la autoridad gestora para ocultar informaci\u00f3n sobre las pujas ofrecidas durante la subasta. Todas las posturas deben ser inferiores a ese importe y se mantendr\u00e1n en secreto para obtener el mejor precio posible. SUBASTA SIN PR\u00d3RROGA. La subasta finalizar\u00e1 el d\u00eda y hora previstos, aunque se introduzca una puja en la hora anterior al cierre de la subasta. PRECIO MINIMO. El precio m\u00ednimo por el que se puede adquirir el lote es de 100 euros o el que se indique por motivos especiales. El plazo para pagar el precio es de 20 d\u00edas h\u00e1biles siguientes al cierre de la subasta. Si no se paga el precio, el dep\u00f3sito se perder\u00e1 para aplicarse a los fines del concurso y se celebrar\u00e1 nueva subasta. El dep\u00f3sito participar no ser\u00e1 inferior a 1.000 euros ni superior a 30.000 euros, y se devolver\u00e1 el posible exceso sobre el precio final. LOS DEP\u00d3SITOS SE DEVUELVEN INMEDIATAMENTE a quien no ha sido el mejor postor porque no se admiten reservas de puja.",
            "Cargas": "Salvo que se indique otra cosa para este lote. el juzgado acordar\u00e1 la cancelaci\u00f3n de las cargas anteriores en garant\u00eda de cr\u00e9ditos concursales que no gocen de privilegio especial. como los embargos Si son bienes afectos a cr\u00e9ditos privilegiados. como las hipotecas. tambi\u00e9n se acordar\u00e1 su cancelaci\u00f3n IMPORTANTE: En la informaci\u00f3n publicada se ha de comprobar qu\u00e9 cargas se cancelar\u00e1n y que. por tanto. no tendr\u00eda que pagar el mejor postor. siempre que se ofrezca el m\u00ednimo establecido",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240560",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 93447.95,
            "Valor": 146397.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 2927.94,
            "Dep\u00f3sito": 7319.85,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "Vivienda en la Segunda planta tipo A, es la de la izquierda,          mirando al edificio desde la calle de situaci\u00f3n, tiene una superficie construida de ciento veinticinco metros treinta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados y util de ciento cinco metros           cincuenta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados.",
            "Direcci\u00f3n": "C/ Vicente Pardo n\u00fam. 10, planta 2, puerta A",
            "Localidad": "ALBATERA",
            "Provincia": "Alicante/Alacant",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2020-150533",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 72824.48,
            "Valor": 42917.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 858.34,
            "Dep\u00f3sito": 2145.85,
            "Puja m\u00e1s alta": 43775.34,
            "Descripci\u00f3n": "LA QUE CONSTA EN EL EDICTO",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE DOSITEO CLIMENT MATEO N\u00ba 17",
            "Localidad": "ELCHE",
            "Provincia": "Alicante",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta (DESPACHO EJECUCI\u00d3N)",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "LAS QUE CONSTEN EN MANDAMIENTO CERTIFICACI\u00d3N REGISTRO PROPIEDAD",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2020-150533",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 72824.48,
            "Valor": 55257.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1105.14,
            "Dep\u00f3sito": 2762.85,
            "Puja m\u00e1s alta": 47521.02,
            "Descripci\u00f3n": "LA QUE CONSTA EN EL EDICTO",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE DOSITEO CLIMENT MATEO N\u00ba 17",
            "Localidad": "ELCHE",
            "Provincia": "Alicante",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta (DESPACHO EJECUCION)",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "LA QUE CONSTA EN MANDAMIENTO CERTIFICACION REGISTRO PROPIEDAD",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240652",
            "Categor\u00eda": "Finca r\u00fastica",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 125297.07,
            "Valor": 1166799.6,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 23335.99,
            "Dep\u00f3sito": 58339.98,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA R\u00daSTICA 7391: DEHESA llamada FUENTE QUEMADA Y LOS VUELOS , al sitio del mismo nombre en los t\u00e9rminos municipales de QUINTANA DE LA SERENA Y EL VALLE DE LA SERENA. Con una superficie de 161 ha, 76A Y 50 Ca, DE LOS CUALES EL PLENO DOMINIO ES 115 ha, 40A (TODAS ELLAS perteneciente al t\u00e9rmino de QUINTANA DELA SERENA) y el resto en aprovechamientos  de hierbas y pastos en el a\u00f1o y en la parte que no este sembrada, cuyos derechos de siembra pertenecen a los particulares. De la totalidad de la superficie expresada radican en QUINTANA DE LA SERENA 115, 40 HA en pleno dominio y 1,9320 ha EN APROVECHAMIENTO DE HIERBAS Y PASTOS  en la parte que no est\u00e9 sembrada, cuyos derechos pertenecen a los particulares.  Y en el t\u00e9rmino del VALLE DE LA SERENA, 44, 4330 HA en aprovechamiento de pastos en la parte que no est\u00e1 sembrada, cuyos derechos de siembra pertenecen a particulares. LINDA: por el norte, finca segregada de la que se  describe ; po el SUR, hermanos Rey P\u00e9rez; por el ESTE, heredos de Don ANTONIO DE LA CRUZ CORONADO Y OTROS; y por el OESTE; con la finca segregada, DEHESA del Morrro de Arroba, Boberia y otros.",
            "Direcci\u00f3n": "QUINTANA DE LA SERENA 115",
            "Localidad": "QUINTANA DE LA SERENA  115, BADAJOZ",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "INSCRITA EN EL REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE CASTUERA , al tomo 1033, libro 127, folio 116, finca 7391, inscrici\u00f3n 11.",
            "Cargas": "EXISTE UN ARRENDAMIENTO SOBRE ELLA",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-237781",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 2874.37,
            "Valor": 21711.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 434.22,
            "Dep\u00f3sito": 1085.55,
            "Puja m\u00e1s alta": 13026.6,
            "Descripci\u00f3n": "Finca registral n\u00fam. 49006/4 sita en la C/ Gomis, n\u00fam. 23, planta baja, plaza de parking n\u00fam. 4",
            "Direcci\u00f3n": "C/ Gomis, 23, planta baja, plaza de parking 4",
            "Localidad": "Barcelona",
            "Provincia": "Barcelona",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-235993",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 42680.21,
            "Valor": 125053.8,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 2501.09,
            "Dep\u00f3sito": 6252.69,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "URBANA.- Casa, actualmente en estado ruinoso, sita en Ceheg\u00edn, y su calle de la Soledad, marcada con el n\u00famero 65. Direcci\u00f3n catastral: CL SOLEDAD 65 Pl:-1 Pt:OA e/p/p/ /01/OB C.P. 30430 CEHEGIN. Ocupa una superficie de 87m2. Seg\u00fan nota simple del registro, es un edificio de cuatro plantas, divididas en quince departamentos. Linda: por su derecha, entrando, con dicha calle; izquierda, casa n\u00famero noventa y cinco de la testamentaria de Jos\u00e9 Pintor Gea; y espalda con la acequia de la Vega. ",
            "Direcci\u00f3n": "c/ Soledad, 65",
            "Localidad": "Ceheg\u00edn",
            "Provincia": "Murcia",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta (La inspecci\u00f3n del inmueble solo puede ser autorizada por quien conste como poseedor u ocupante actual del inmueble)",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ACEPTACION DE LAS CONDICIONES LA SUBASTA. Solo los usuarios registrados en este portal pueden acceder al edicto y a toda la documentaci\u00f3n incorporada a la subasta. Su lectura y comprensi\u00f3n es obligada ya que quien participa como postor acepta las condiciones fijadas en el edicto y por la Autoridad Gestora. INICIO AUTOMATICO DE LOS PLAZOS PARA MEJORAR EL PRECIO FINAL. La posibilidad de mejorar el precio tras la subasta, prevista en el art. 670 LEC cuando no alcance unos porcentajes m\u00ednimos, comenzar\u00e1 de modo autom\u00e1tico tras la subasta y sin necesidad de notificaci\u00f3n expresa. Los demandados solo pueden mejorar en los primeros diez d\u00edas h\u00e1biles desde el fin de la subasta y el ejecutante en los cinco siguientes. REPRESENTACION DE TERCEROS. Si el postor ha actuado en representaci\u00f3n de otros, o conjuntamente con ellos, debe cumplir lo indicado por esta autoridad gestora en la informaci\u00f3n adjunta al edicto. DEVOLUCION DE DEPOSITOS A POSTORES CON RESERVA DE PUJA. Se controlar\u00e1n especialmente, y se ordenar\u00e1 su devoluci\u00f3n en cuanto se pague el precio o se compruebe que el mejor postor ha sido el ejecutante. COMPROBACION Y ERRORES EN LA DOCUMENTACION. La informaci\u00f3n publicada puede ser modificada mediante la incorporaci\u00f3n de nueva documentaci\u00f3n, por lo que tiene que comprobarse antes de realizar la primera puja. Si observa que la subasta s\u00f3lo incorpora el edicto de la subasta o hay archivos que no concuerdan con ella, av\u00edsenos para subsanar el problema a la mayor brevedad. ",
            "Cargas": "Se cancelan la carga registral que da lugar a esta subasta y todas las posteriores Se mantendr\u00e1n las cargas o grav\u00e1menes anteriores o del mismo rango. y quien se adjudique el inmueble se subroga en la responsabilidad que garantizan Los interesados han de comprobar qu\u00e9 cargas existen y su estado actual Adem\u00e1s del precio ofrecido y esas posibles cargas. se han de abonar otros gastos e impuestos. por lo que antes de participar es conveniente consultar con expertos",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-210374",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 69467.6,
            "Valor": 130000.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1500,
            "Dep\u00f3sito": 6500.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "Piso alto o principal de  la  casa  n\u00ba  11  de  la  Plazuela  de  San  Judas  del  t\u00e9rmino municipal  de  Trujillo.  Destinado  a  vivienda,  con  patio  anejo sito en la parte posterior del edificio, al que se baja por la escalera  que  existe  al  afecto.  Con  una  superficie  construida de vivienda de noventa y ocho metros cuadrados, y veinticuatro metros  cuadrados  de  patio. Y  linda  la  vivienda,  derecha entrando,   herederos   de   Jacinto   Rubio,   y   patio   anejo perteneciente  al  piso  bajo  del  edificio;  izquierda,  casa  de Juan Usin;  y  al  fondo,  con  vuelo  del  patio  perteneciente  a este piso, y con herederos de Salvador Bl\u00e1zquez",
            "Direcci\u00f3n": "PLAZUELA DE SAN JUDAS, 11, 1\u00ba",
            "Localidad": "TRUJILLO",
            "Provincia": "C\u00e1ceres",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239867",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 97843.87,
            "Valor": 212789.93,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 10639.49,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA 48018  BURRIANA",
            "Direcci\u00f3n": "CAMINO DE ARTANA 38",
            "Localidad": "BURRIANA",
            "Provincia": "Castell\u00f3n/Castell\u00f3",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240129",
            "Categor\u00eda": "Garaje",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 6944.39,
            "Valor": 9000.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 180,
            "Dep\u00f3sito": 450.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "50% de la plaza de aparcamiento n\u00famero 42, en s\u00f3tano -2, del edificio sito en Avenida de Sagunto, antes sin n\u00famero y ahora n\u00ba 73. Inscrita en el Registro de la Propiedad de Teruel al tomo 822, libro 443, folio 49, inscripci\u00f3n 3\u00aa.",
            "Direcci\u00f3n": "AVENIDA SAGUNTO N\u00ba 73",
            "Localidad": "TERUEL",
            "Provincia": "Teruel",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "SE ADJUNTA PDF",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239305",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 111934.64,
            "Valor": 404700.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 200,
            "Tramos": 8094,
            "Dep\u00f3sito": 20235.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 267302.0,
            "Descripci\u00f3n": "CALLE DOCTOR FEDERICO RUBIO Y GALI N\u00ba 71-4\u00ba A",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE DOCTOR FEDERICO RUBIO Y GALI N\u00ba 71-4\u00ba A",
            "Localidad": "MADRID",
            "Provincia": "Madrid",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "S\u00ed",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239313",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 136907.99,
            "Valor": 75635.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1512.7,
            "Dep\u00f3sito": 3781.75,
            "Puja m\u00e1s alta": 15127.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA URBANA EN OLIVENZA CARRETRA DE BADAJOZ",
            "Direcci\u00f3n": "CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Localidad": "OLIVENZA",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239313",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 136907.99,
            "Valor": 75635.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1512.7,
            "Dep\u00f3sito": 3781.75,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA URBANA SITA EN OLIVENZA CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Direcci\u00f3n": "CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Localidad": "OLIVENZA",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239313",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 136907.99,
            "Valor": 73576.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1471.52,
            "Dep\u00f3sito": 3678.8,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA URBANA EN OLIVENZA CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Direcci\u00f3n": "CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Localidad": "OLIVENZA",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239313",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 136907.99,
            "Valor": 75012.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1500.24,
            "Dep\u00f3sito": 3750.6,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA URBANA SITA EN OLIVENZA CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Direcci\u00f3n": "CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Localidad": "OLIVENZA",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239313",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 136907.99,
            "Valor": 72368.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1447.36,
            "Dep\u00f3sito": 3618.4,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA URBANA SITA EN OLIVENZA CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Direcci\u00f3n": "CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Localidad": "OLIVENZA",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239313",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 136907.99,
            "Valor": 72205.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1444.1,
            "Dep\u00f3sito": 3610.25,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA URBANA SITA EN OLIVENZA CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Direcci\u00f3n": "CARRETERA DE BADAJOZ",
            "Localidad": "OLIVENZA",
            "Provincia": "Badajoz",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239785",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 133735.77,
            "Valor": 483560.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 9671.2,
            "Dep\u00f3sito": 24178.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "Inscrita en el Registro de la Propiedad N\u00ba 11 de Sevilla, Tomo 3.213, Libro 384, Folio 83, Finca Registral N\u00ba 2.255, Secci\u00f3n 5\u00aa.",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE PAQUIRO, N\u00ba 10, 1\u00ba IZQUIERDA",
            "Localidad": "SEVILLA",
            "Provincia": "Sevilla",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "S\u00ed",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240022",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 127923.71,
            "Valor": 60945.1,
            "Tasaci\u00f3n": 60945.1,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1218.9,
            "Dep\u00f3sito": 3047.25,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA  URBANA  NUMERO  6  PISO  BAJO,  SITO  EN  EL  EDIFICIO  EN TERMINOS    DE    CASARRUBIOS    DEL    MONTE,    CALLE    ZARZA    22 DENOMINADO CON LETRA B.INSCRIPCION: EN EL REGISTRO DE LA PROPIEDAD DE ILLESCAS N\u00ba2 FINCA N\u00ba 16822",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE ZARZA, 22 B",
            "Localidad": "CASARRUBIOS DEL MONTE",
            "Provincia": "Toledo",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta (EMBARGO)",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "CONSTAN CARGAS POSTERIORES A ESTA EN LA CERTIFICACI\u00d3N DE DOMINIO Y CARGAS VER EDICTO",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239275",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 349366.13,
            "Valor": 147361.94,
            "Tasaci\u00f3n": 14736194.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 2947.23,
            "Dep\u00f3sito": 7368.09,
            "Puja m\u00e1s alta": 117889.2,
            "Descripci\u00f3n": "urbana PISO 2 IZQ LETRA A CALLE CASINO CONSTA DE 4 HAB Y WC OCUPA SUPERFICIE 40 M TIENE ASIGNADA UNA CUOTA DE 2% en las cosas y  elementos comunes",
            "Direcci\u00f3n": "c/CASINO 4, 2\u00baA",
            "Localidad": "MADRID",
            "Provincia": "Madrid",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "ver certificaci\u00f3n",
            "Vivienda habitual": "S\u00ed",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240828",
            "Categor\u00eda": "Nave industrial",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 73878.0,
            "Valor": 234000.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 4680,
            "Dep\u00f3sito": 11700.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 112320.0,
            "Descripci\u00f3n": "Finca 3911 de Bigastro, inscrita en el Registro de la Propiedad n\u00ba 2 de Orihuela, Tomo 1994, Libro 65, Folio 206",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE DEL PROGRESO 29",
            "Localidad": "BIGASTRO",
            "Provincia": "Alicante/Alacant",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "Nave industrial sobre la parcela n\u00famero cincuenta, situada en t\u00e9rmino municipal de Bigastro, dentro del Pol\u00edgono de Actuaci\u00f3n n\u00famero VEINTID\u00d3S, calle del Progreso, n\u00famero veintinueve; es de forma sensiblemente rectangular, con lado mayor orientado de Este a Oeste, y fachada a Vial n\u00famero uno; tiene una superficie la parcela de mil doscientos dos metros cuadrados. La nave tiene una superficie construida de setecientos veinte metros cuadrados y \u00fatil de seiscientos noventa y tres metros y sesenta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados, distribuida en una sola nave, servicios y vestuarios. Se destina el resto de la superficie de la parcela a ensanches y aparcamientos",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240828",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 73878.0,
            "Valor": 126000.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 2520,
            "Dep\u00f3sito": 6300.0,
            "Puja m\u00e1s alta": 52920.0,
            "Descripci\u00f3n": "Vivienda de la tercera planta alta de tipo G, del edificio sito en Torrevieja, calle Zoa, n\u00famero sesenta y nueve de polic\u00eda, la de la derecha seg\u00fan se mira a su fachada desde la calle Zoa, que tiene una superficie \u00fatil de noventa metros cuadrados, distribuida en varias dependencias",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE ZOA 69",
            "Localidad": "TORREVIEJA",
            "Provincia": "Alicante/Alacant",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240664",
            "Categor\u00eda": "Finca r\u00fastica",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 23027.9,
            "Valor": 40928.0,
            "Tasaci\u00f3n": 40928.0,
            "Puja m\u00ednima": 7000,
            "Tramos": 818.56,
            "Dep\u00f3sito": 2046.4,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA OCHENTA DEL PLANO GENERAL DEDICADA A CEREAL SECANO",
            "Direcci\u00f3n": "PARAJE PANERAS",
            "Localidad": "EL PEGO",
            "Provincia": "Zamora",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240664",
            "Categor\u00eda": "Finca r\u00fastica",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 23027.9,
            "Valor": 12121.0,
            "Tasaci\u00f3n": 12121.0,
            "Puja m\u00ednima": 3000,
            "Tramos": 242.42,
            "Dep\u00f3sito": 606.05,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA 79 DEL PLANO GENERAL, TERRENO DEDICADO A CEREAL SECANO",
            "Direcci\u00f3n": "PARAJE LA BODEGA DEL TIO ATILANO",
            "Localidad": "EL PEGO",
            "Provincia": "Zamora",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240664",
            "Categor\u00eda": "Finca r\u00fastica",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 23027.9,
            "Valor": 11592.0,
            "Tasaci\u00f3n": 11592.0,
            "Puja m\u00ednima": 3000,
            "Tramos": 231.84,
            "Dep\u00f3sito": 579.6,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA 93 DEL PLANO GENERAL, TERRENO DEDICADO A CEREAL SECANO",
            "Direcci\u00f3n": "PARAJE PANERAS",
            "Localidad": "EL PEGO",
            "Provincia": "Zamora",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-240664",
            "Categor\u00eda": "Finca r\u00fastica",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 23027.9,
            "Valor": 7746.0,
            "Tasaci\u00f3n": 7746.0,
            "Puja m\u00ednima": 2500,
            "Tramos": 154.92,
            "Dep\u00f3sito": 387.3,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA 131 DEL PLANO GENERAL, TERRENO DEDICADO A CEREAL SECANO",
            "Direcci\u00f3n": "PARAJE EL FUNDIDO",
            "Localidad": "EL PEGO",
            "Provincia": "Zamora",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-237208",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 282592.33,
            "Valor": 512245.0,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 10244.9,
            "Dep\u00f3sito": 25612.25,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA N\u00ba 19.414. URBANA.- Porci\u00f3n de terreno en Maneje, Altavista del t\u00e9rmino municipal de Arrecife. Tiene una superrficie de doscientos setenta metros cuadrados. Tiene trece metros de frente por veinte metros de fondo. Sobre el que se ha cosntruido un EDIFICIO compuesto de planta baja y primera, ubicado entre las calles \"Blasco Iba\u00f1ez y Almer\u00eda\", del t\u00e9rmino municipal de Arrecife. La planta baja consta de un local di\u00e1fano, con una superficie de doscientos sesenta metros cuadrados. La planta primera consta de una vivienda con una superficie construida de doscientos un metros cuadrados, distribuidos en cuatro dormitorios, dos ba\u00f1os, cuatro dec\u00edmetros cuadrados. Dispone adem\u00e1s de un aljibe. Linda: Norte, Agust\u00edn Manuel Barreto Gonz\u00e1lez\u037e Sur, calle Almer\u00eda\u037e Este, Calle Blasco Iba\u00f1ez\u037e Oeste, Rafael Betancort Betancort.          INSCRIPCI\u00d3N: tomo 1.116, Libro 197, Folio 117, Registro de la Popiedad de Arrecife Finca 19.414",
            "Direcci\u00f3n": "Calle Blasco Iba\u00f1ez y Almer\u00eda, de Arrecife",
            "Localidad": "Arrecife",
            "Provincia": "Las Palmas",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "S\u00ed",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NE-2024-1416036",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "NOTARIAL EN VENTA EXTRAJUDICIAL",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 144551.43,
            "Valor": 144551.43,
            "Tasaci\u00f3n": 169662.5,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 8483.13,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "vivienda en planta primera alta",
            "Direcci\u00f3n": "CALLE MARIANA PINEDA ,10",
            "Localidad": "-",
            "Provincia": "Almer\u00eda",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "Sin ocupantes",
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Informaci\u00f3n adicional": "IDUFIR: 04010001232887",
            "Cargas": "-",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "compraventa"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-236578",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 187899.13,
            "Valor": 237008.03,
            "Tasaci\u00f3n": 237008.03,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": "Sin tramos",
            "Dep\u00f3sito": 11850.4,
            "Puja m\u00e1s alta": 248000.0,
            "Descripci\u00f3n": "\"URBANA: N\u00daMERO VEINTITR\u00c9S^ VIVIENDA en la planta quinta, cuarta de viviendas, del edificio en esta ciudad, en la calle del Pozo Amarillo, con dos portales de entrada se\u00f1alados con los n\u00fameros veintisiete-veintinueve y treinta y uno-treinta y tres de dicha calle. Esta vivienda tiene entrada por el portal n\u00famero veintisiete veintinueve se\u00f1alada con la letra A, con dos entradas, una principal y otra de servicio. Mide una superficie \u00fatil de ciento quince metros y treinta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados y ciento cincuenta y seis metros y setenta y siete dec\u00edmetros cuadrados construidos. Consta de vest\u00edbulo, pasillo, estar-comedor, tres dormitorios, cocina, dos cuartos de ba\u00f1o y armarios empotrados; tiene balc\u00f3n y tres ventanas a la calle del Pozo Amarillo, dos ventanas a patio, y puerta y ventana a terraza a otro patio.          ",
            "Direcci\u00f3n": "Pozo amarillo N\u00ba 27-29 5\u00ba A",
            "Localidad": "Salamanca",
            "Provincia": "Salamanca",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "Las que constan en el certificado de cargas adjunto ",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-NV-2024-1426031",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "NOTARIAL VOLUNTARIA",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 3497666.47,
            "Valor": 3497666.47,
            "Tasaci\u00f3n": 3497666.47,
            "Puja m\u00ednima": 2800000,
            "Tramos": 25000,
            "Dep\u00f3sito": 349766.65,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "VIVIENDA UNIFAMILIAR EN  STA, EULALIA DEL RIO",
            "Direcci\u00f3n": "AV. DEL MAR 1, STA. EULALIA DES RIUS",
            "Localidad": "Eivissa",
            "Provincia": "Illes Balears",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "Sin ocupantes",
            "Visitable": "S\u00ed",
            "Informaci\u00f3n adicional": "PARA VISITAR CONTACTAR CON: ALBERTALBI@ME.COM          TFL:669 69 34 59",
            "Cargas": "HIPOTECA A FAVOR BANCO SABADELL",
            "Vivienda habitual": "No",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-235639",
            "Categor\u00eda": "Local comercial",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 53450.34,
            "Valor": 158037.07,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 3160.74,
            "Dep\u00f3sito": 7901.85,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "Local de planta baja para usos industriales o comerciales",
            "Direcci\u00f3n": "avda buenos aires 89-91",
            "Localidad": "lalin",
            "Provincia": "Pontevedra",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "No consta",
            "Visitable": "No consta",
            "Informaci\u00f3n adicional": "ACEPTACION DE LAS CONDICIONES LA SUBASTA. Solo los usuarios registrados en este portal pueden acceder al edicto y a toda la documentaci\u00f3n incorporada a la subasta. Su lectura y comprensi\u00f3n es obligada ya que quien participa como postor acepta las condiciones fijadas en el edicto y por la Autoridad Gestora. INICIO AUTOMATICO DE LOS PLAZOS PARA MEJORAR EL PRECIO FINAL. La posibilidad de mejorar el precio tras la subasta, prevista en el art. 670 LEC cuando no alcance unos porcentajes m\u00ednimos, comenzar\u00e1 de modo autom\u00e1tico tras la subasta y sin necesidad de notificaci\u00f3n expresa. Los demandados solo pueden mejorar en los primeros diez d\u00edas h\u00e1biles desde el fin de la subasta y el ejecutante en los cinco siguientes. REPRESENTACION DE TERCEROS. Si el postor ha actuado en representaci\u00f3n de otros, o conjuntamente con ellos, debe cumplir lo indicado por esta autoridad gestora en la informaci\u00f3n adjunta al edicto. DEVOLUCION DE DEPOSITOS A POSTORES CON RESERVA DE PUJA. Se controlar\u00e1n especialmente, y se ordenar\u00e1 su devoluci\u00f3n en cuanto se pague el precio o se compruebe que el mejor postor ha sido el ejecutante. COMPROBACION Y ERRORES EN LA DOCUMENTACION. La informaci\u00f3n publicada puede ser modificada mediante la incorporaci\u00f3n de nueva documentaci\u00f3n, por lo que tiene que comprobarse antes de realizar la primera puja. Si observa que la subasta s\u00f3lo incorpora el edicto de la subasta o hay archivos que no concuerdan con ella, av\u00edsenos para subsanar el problema a la mayor brevedad. ",
            "Cargas": "Se cancelan la carga registral que da lugar a esta subasta y todas las posteriores Se mantendr\u00e1n las cargas o grav\u00e1menes anteriores o del mismo rango. y quien se adjudique el inmueble se subroga en la responsabilidad que garantizan Los interesados han de comprobar qu\u00e9 cargas existen y su estado actual Adem\u00e1s del precio ofrecido y esas posibles cargas. se han de abonar otros gastos e impuestos. por lo que antes de participar es conveniente consultar con expertos ",
            "Vivienda habitual": "-",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JA-2024-239187",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL EN V\u00cdA DE APREMIO",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 29455.35,
            "Valor": 91407.25,
            "Tasaci\u00f3n": 0.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 1828.15,
            "Dep\u00f3sito": 4570.36,
            "Puja m\u00e1s alta": 20109.65,
            "Descripci\u00f3n": "FINCA 11812, inscrita en el Registro de la Propiedad n\u00ba 2 de Villajoyosa, al tomo 583, libro 181, folio 121. Vivienda (VPO; SI). URBANA. NUMERO TREINTA Y DOS.- vivienda puerta n\u00ba uno, de la tercera planta alta del edficio en esta ciudad de Villajoyosa, C/ Relleu, escalera n\u00ba 20, del tipo D. Tiene una superficie construida de Ocheta y cinco metros tres dicimetrtos cuadrados (85,03 m2) y \u00fatil de sesenta y ocho metros cuarenta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados (68,44 m2). Consta de vest\u00edbulo, tres dormitorios, comedor-estar, cocina, galeria y ba\u00f1o",
            "Direcci\u00f3n": "C/ RELLEU N\u00ba 20 3\u00baA",
            "Localidad": "VILLAJOYOSA",
            "Provincia": "Alicante/Alacant",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "Ocupantes con derecho de permanencia (OCUPADA POR EL EJECUTADO)",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "seg\u00fan consta en certificaci\u00f3n de cargas escaneada que se adjunta al edicto",
            "Vivienda habitual": "S\u00ed",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        },
        {
            "Identificador": "SUB-JC-2024-240806",
            "Categor\u00eda": "Vivienda",
            "Tipo": "JUDICIAL CONCURSAL",
            "Inicio": "2025-01-03",
            "Fin": "2025-01-23",
            "Cantidad reclamada": 401886.47,
            "Valor": 368549.84,
            "Tasaci\u00f3n": 245375.0,
            "Puja m\u00ednima": 0,
            "Tramos": 7370.99,
            "Dep\u00f3sito": 18427.49,
            "Puja m\u00e1s alta": 0.0,
            "Descripci\u00f3n": "URBANA. Entidad n\u00ba 1. Vivienda unifamiliar pareada, situada en el t\u00e9rmino de Gelida, sector \"La Fanga\", ubicado sobre la parcela III-29, se\u00f1alada con el n\u00famero diecinueve de la calle Rafael Riba Coma. Consta de planta baja destinada a vivienda distribuida en recibidor, comedor-estar, cocina, aseo, dormitorio principal con su ba\u00f1o, con una superficie \u00fatil de cincuenta y dos metros, setenta y un dec\u00edmetros cuadrados; planta piso distribuida en recibidor, zona de garaje, tres dormitorios y ba\u00f1o, con una superficie \u00fatil de cincuenta y siete metros, cincuenta y cuatro dec\u00edmetros cuadrados; y planta buhardilla sin uso espec\u00edfico con una superficie \u00fatil de trece metros, sesenta y dos dec\u00edmetros cuadrados, siendo la superficie total construida de ciento cincuenta y un metros, noventa y un dec\u00edmetros cuadrados.",
            "Direcci\u00f3n": "C. RAFAEL RIBA COMA, PARCELA III-29",
            "Localidad": "GELIDA",
            "Provincia": "Barcelona",
            "Situaci\u00f3n posesoria": "Sin ocupantes (TITULARIDAD DE PLENO DOMINIO)",
            "Visitable": "No",
            "Informaci\u00f3n adicional": "-",
            "Cargas": "La finca. seg\u00fan consta en el Registro de la Propiedad. cuenta con una carga hipotecaria a favor de la entidad Banco Bilbao Vizcaya Argentaria. SA (BBVA) Se ha reconocido a esa entidad financiera. en el concurso. un cr\u00e9dito de 409546.07 . con motivo del pr\u00e9stamo hipotecario concedido con garant\u00eda de ese inmueble De ese importe. 401886.47  fueron calificados como cr\u00e9dito con privilegio especial sobre ese inmueble y. 7659.60  como cr\u00e9dito subordinado",
            "Vivienda habitual": "S\u00ed",
            "T\u00edtulo jur\u00eddico": "-"
        }
    ]
}